天黑了，曱甴要出來了

怕曱甴就搬屋啦